%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Statistiques descriptives}

\begin{document}


\section{Notation $\Sigma$}
\begin{frame}
  \[\text{Sigma :} \sum\]

  \begin{enumerate}
    \item Calculer $\displaystyle\sum_{i=0}^5i$.
    \item Calculer $\displaystyle\sum_{i=4}^73i$.
    \item Exprimer avec le caractère $\sum$ les sommes suivantes :
      \begin{enumerate}[(a)]
        \item $7+8+9+\cdots+99+100$
        \item $1+4+9+16$
        \item $3+6+9+12+\cdots+36$
      \end{enumerate}
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  On donne : \[\begin{array}{c|c|c|c|c|c}
    x_0 & x_1 & x_2 & x_3 & x_4 & x_5 \\
    \hline
    1   &   3 &   2 &   0 &   2 &   1
\end{array}\]

  \begin{enumerate}
    \item Calculer $\displaystyle\sum_{i=0}^5x_i$.
    \item Calculer $\displaystyle\sum_{i=1}^4\left( 2-x_i \right)^2$.
    \item Exprimer la moyenne $\bar{x}$ de la série $\left( x_i \right)$ en utilisant le signe $\sum$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
